有無人試過用bno係北京出境?

會唔會有麻煩/阻礙?
特別係去北韓

你要用回鄉證出境，去到外國用bno入境

但佢都要睇你護照，睇你合唔合資格入境目的地
好似你喺香港機場佢都要睇你護照，但出境用身份證

但樓主去北京喎 係香港機場只需要回鄉證
我2年前去上海 只係需要回鄉證 唔知宜家有冇變啦

北京好似係邊檢check
利申：見過bno有中國邊檢轉機印

咁你用咩入境？

去北韓好似用中國人身份有著數d,前排有個美國人比人拉左死埋，不如你問下沈旭輝個旅行社啦